點解無科學家叫人落自己降頭？

將自己啲頭髮指甲八字俾 降頭師 ，測試下靈唔靈

有都唔話你知啦

好中意睇以前牛河博士上靈異節目串啲所謂靈異專家

點解科學家唔可以信靈異嘢

咁蠢嘅問題，翻中學問呀sir啦

因為靈異事件只係科學未發展到可以解釋到既地步

精神病學可以解釋到

有冇link

為咗彰顯科學精神，我要做先鋒

點會無

之前睇過 discovery channel 一個節目
講有班科學家研究神蹟之類既超自然野
有個科學家想證明 psychic power 係唔存在
比個氣功師父用氣功打（唔知係唔係氣功，即係果D 一拳掌推空氣然後成班人訓低晒果D）
個科學家係乜都感覺唔到，繼續企係度

應該要試下

BTW 落降頭要錢，科學家寫個proposal話攞budget去落降頭，唔知批唔批，唔知會唔會俾上頭屌

水晶磁場

我都只係睇過佢拎舊磁石去check舊水晶有冇磁場，
仲有其他？

Check幅射

有無lin

佢咁唔好彩撞正老千，真正既師傅唔會上鏡

次次國術佬輸比mma佬都有人咁講

呢啲係國粹，藏而不露。打起仗上來先有機會見到佢地。日本仔就因為咁滅亡唔到我地中國

科學家冇公關

同靈界打關係？

如果真係有降頭,全世界所有政客同有錢佬一早死哂喇

傳說中嘅隔山打牛

其實實有